近排係咪又多返自由行支那遊客？

呢樣唔好晒時間晒精力做，支那人唔會做到野

琴晚行尖沙咀海旁冇乜支那蝗
少左人好多

以前MK 香港人，中國人各半
而家MK 香港人8成 ，中國人2成

整體少咗，但係重有。而且已開學，本地蝗返晒來

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

琴晚mk靜到仆街wo 大搖大擺兩個人平排都唔會點撞到人

雖然驚唱唱唱 會變嘉年華
但我唔信間間商場咁唱法仲keep到往日既陸客生意額
似window shopping效果

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

琴晚行旺角就唔見有 韓國同鬼佬就大把
都唔知幾多年未試過咁好行